FIFA 18 Ultimate Team 討論區 (6) 抽pack 是賭博

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

無人開post , 所以代開
唔好意思

想問switch版個UT club可唔可以引繼落去pc到

可以點樣汁

急問 Rare player pack 定 prime player pack 分別係咩？

中場零防守

如果覺得防守唔夠力
你西班牙陣可以一試hehe / 影帝

想問聲有無online 買既巴打
請問買貴版d code 係邊到拎？ 定應該直接入game 有得抽？
我入game 好似無

前者12個閃金球員 後者得3個定6個閃球員

好似係

Ruiz比人爆到仆街

今年係咪一定要game入邊課金
網頁同app都唔得

逢星期一ea直接派比你 數位版唔會有code

依家sane 抵唔抵放

想抽黑包
趕唔設返屋企

想放左Kane，買Sane同Vardy

抽咭係一個網羅
一抽 就會當自己啲真錢唔係錢

仲有9 個鐘？

跑ONLINE

教練卡 之類有咩用

請指教 有20萬買人

方案1. IF甘美治、柏柏斯達夫(多仔中堅)、利華83RM
方案2. J洛 + 以上事旦一個

德甲用邊隻cdm好
有無邊幾隻推薦

基達

有無玩德甲巴打用過 Robben？是否德甲最佳右翼？

方案2
IF甘美治會廢左對方隻OVL85或以下既左翼/中場
J rod 120k，用落不如40k既muller

點解我ps4 buy now咁球員搵唔返，要用手機app 先搵到?
搞到我解鎖唔到"buy now!"果個starter lock, 想改球會名呀

前幾集玩都冇呢個bug

岩岩係app買左 120k

今晚返去試 希望好

有冇手足幫幫手教我點克服呢個Bug?

而家先入普通版仲有冇1週1PACK
定係PRE-ORDER ONLY

感謝

仲有4個鐘 今晚要ot

唔駛cdm la巴打
兩cm 哥薩卡+杜利素 box to box幫你奪取控球權

點解我PS4 Buy now球員會搵唔返，要用手機app 先搵到?
Buy now咗球員又解鎖唔到"Buy now!"果個starter lock, 想改球會名呀

前幾集玩都冇呢個bug

有冇手足幫幫手教我點克服呢個Bug?

想問球隊評分點計 做sbc砌極都唔得

用緊…
不過硬係怪怪
成日覺得之前用比拿拉比都一尻樣…
但軌跡貴拉比十尻幾倍

我仲有成8個幾鐘喎？

350一包果個？

係
Btw自膠
仲有8個鐘
但都想電話抽

yes

就係用緊比拿拉比，諗緊升唔升上去，十五十六

哥薩卡
係邊隻
呢加個陣梅拿cam 杜利cm
本身想搵多隻cdm 呢加聽你意見哥薩卡

客氣
巴打用德甲 sell強防守得架喇
我用甘美治+多仔防線
上網打會守到對方唔用高波入唔到禁區

用手機抽好似特別伏 金包夠膽死最高俾隻78, rare pack 出華斯基斯

其實我覺得整好晒所有位先升
始終大拿拿九萬蚊

yeahhh
佢除左唔識射波之外 無缺點
最緊要身型可以㧜得個波好穩

準備做個rare player pack 唔知中乜垃圾呢

有冇人依家ps4信用卡買唔到野

做hybrid master？

有咩位要執
其實想轉433/4231
增強中場
但諗唔到用咩防中

想問下邊個sbc 最值得做?
新手資金有限

點解左右翼掉轉？

Btw單防中最好用70速以上

咪做SBC啦

係呀 其他唔做了

見有閒錢做下呢個

Gueye喇巴打 不二之選
仲一定要儲錢買kante

有冇人用app用唔到transfer market? 要點攪?

準備做既意思係點?就黎出?咁我係咪應該留啲points抽呢個?

我仲味搵到哥薩卡
佢game名係咩

lm

初初係岩位架
但41212
對翼好似隱形戰機咁
無咩cut入中間
宜家調轉佢9爆落底出地波

Btw有咩防中介紹speed 70以上

Goretzka

留唔留matic好？

屌你ea
我用呢隻st 交sbc 拎到個pack 即刻中返佢 Ea係咪笑鳩我

全攻型
對你呢d 陣 set defense 之後counter attack

大笑左

hi bb

卡雲尼賣到幾多？
電話check唔到

我咁嘅情況巴打覺得下一步升咩位好，其實依家個情況已經覺得隊波好好用

預左送錢心態都比ea 玩到
同一包入面好彩有隻stones/musa

巴卡約高/YaYa
不過佢兩個都唔適合做單防中

根本同買六合彩一樣
我就自問真係無抽好嘢既運氣

如果雙防中
買邊隻夾佢地
利申簡迪就一定未夠錢買

奧巴美羊？

sorsor
係史浩克嘅CM Goretzka

係架 所以只係做呢個 回左本only

後備喇
馬迪得身體質素好

今集玩到d6都降斑
係咪應該棄game

放一隻前峰
賓敵機定福仔按你自己打法決定
之後入隻藥膏拍matic
搞掂

搵到了

一齊玩squad battle不問世事 儲錢買icon喇巴打

呢個真係好野
我果個食埋Architect, 㧜波 派牌 掃蕩 超好用

YaYa搶波勁好多

應該點補強好 求指教

決定唔要馬迪
Gueye配yaya?
定藥膏配好？

1.點解我PS4 Buy now球員會搵唔返，要用手機app 先搵到?
2.Buy now咗球員又話Expired (但事實又係自己買咗) 搞到解鎖唔到"Buy now!"果個starter lock

前幾集玩都冇呢兩個bug

有冇手足幫幫手教我點克服呢個Bug?

巴打有幾錢budget

玩緊拿波里
想問433係咪最好發揮到梅頓斯？

交sbc係咩意思？

其實8chem同10chem有冇分別？？
砌極都差少少

個人覺得比返1佢做CF
玩假9變433(5)仲好
完全釋放兩翼速度

Gueye啦
唔係兩個防中都好貴

岩岩都做左混合大師 中左保定加張垃圾黑卡 出神主牌果下以為實係sule/hummels

而家簡迪配藥膏 我轟陣

想問下點執好？
馬迪爾個人覺得麻麻好用 要換應該換邊個好？
中場想換又唔知換邊個好。。畢直有限

做咩個個都用shaw既？數值唔算高

新手想問西班牙陣有咩前鋒好
兩翼用緊迪路菲奧 同個個咩Williams 中場用緊杜蘭 卡蘇拿同阿辛斯奧

我都係 PS4，無呢個問題喎

問題 1，我 buy now 完佢會問「現在分配」定「繼續搜索」，我會揀前者，咁就直接入分配果頁，禁掣 send 去球會，無問題。如果係揀後者，個球員好似會去左轉會果頁嘅 won items 到

問題 2，buy now 完佢應該會有綠色框加個 tick 係上面，然後即刻問你上述果個問題，而唔係 show expired

但暫時佢係英超最好用左閘之一

有速度有身位

想問下手機app個transfer market點樣先可以unlock佢？ thanks

啱啱放艾沙拉維又執幾千

標準答案 bakambu

keita goretzka tolisso weigl

德甲呢4隻玩哂

有沒巴打知咩事
原來玩pc 但18玩ps4 係用同一個ac
我轉去pc沒事 但ps4 就出事

好多人同你一樣

課金

屌你收嗲

yup
我goretzka搭tolisso
跟住兩閘stay at the back
前面梅拿+雲拿
一有控球權 就多數中到龍

屌你個陣同我9成似
後防冇錢用馬昆奴斯,
有錢換 泰亞高施華
右閘 丹尼爾艾維斯
全部都係psg

我課左咪又鎖撚左 垃圾ea

全部有問題果d巴打去ea個網搵live chat屌柒佢地啦

法甲無咩選擇
不過對比英超抵玩好多

各大大 未砌陣 用咩聯賽好

打夠指定場數ut online match就自動會開架啦
依條問題不停有人問

提議左閘用 Kurzawa 中堅用 perrin

畢值幾多呀1巴打

Kurzawa 好用??見佢唔係閃金
大夫華唔知又好唔好用

我同事打左10場都冇反而開到

今日嗰個Buy a player，用二千得四百

買左肥哨版 唔貨金 踏實打比賽
暫有一萬金幣

英超陣lb
Rose Shaw mendy呢三個點排

呢到個個都433既
有無41212同好（有LM RM果個)

想買下人 宜家個市算唔算高

我打4222

41212 lm rm
Lm攞黎駁腳用

其實我都打左廿幾三十場
始終返工無咩時間打 雖然黎緊幾日多假
但返工炒下球員都唔得

我打3412

我想問兩條問題
1. bakambu,Ben yedder 同Muriel邊隻好d
2. 中左otw山齊士，應該而家放定hold到無黑卡抽先放
3.意甲西甲有咩搶截型防中推介

平價人
勝在好平均
75-78數值夠用

大夫華就同古沙華差不多
但用落古沙華快dd
所以我法甲陣果陣都係kurzawa

一萬就 土超喇
夠打下world class squad battle

好 我留意下

1. Bakambu, 勁到仆, 上集就黑yedder我用得順手啲，有機會出先轉，muriel太薄了

2. strong hold! 市場無供應，老虎都hold

3. 平 迪羅斯 n zonzi
貴 馬杜迪 卡斯美祿

我都係41212，不過用cm

順便分享一下窮撚意甲陣，最貴先2k,大部分1k以下
好似意甲最抵玩？

有雲佩狗 艾迪巴約 泥格度呢啲過氣英超兵

屌喇星英超一隻82閘都上到5，6千蚊

抵到爛

求解答

唔該巴打 好詳細

但一要升級就好貴
有啲要將鯉魚王變鯉魚龍嘅感覺

應該咁講
我要兩隻85-86
其他81-84左右
英超係咪好唔抵

幫到手就好
但3412 總覺得有啲危險感

個限定pack好伏.....中totw....不過頂佢係最廢能力7x果隻

今集第一張黑卡 中隻法甲巴西中堅 賣得個一萬

集集都咁上下
連100k pack都唔一定中

靴里拉

中咗上個post 有個巴打屌嘅love
彈咗出嚟都笑咗

想問下巴塞dembele 好唔好用?

咩陣最岩用？

諗住補 keita or draxler 打左
Verrati 打cm
Dani 右後
Silva有錢先再入
同埋係咪衝sb 無課金唔好sbc?

用緊4141 英超邊個打單防中夠做？
除左kante

matic單防中應該唔夠勁，藥膏定愛華頓果個好？

Wefut個app幾好用

Bakambu真係不得了
有頭槌 有速度 有身位

我都用意甲 零課打上去

有2萬蚊係手
點改善好
中場洗唔洗搵隻gueye
Rb 買隻普金aurier

達米安其實都好好用

係咪單抽150PT 果個會好D?

人選
無課都sbc得既 上futhead抄答案
但要計好budget先買囉
衝sb係好實際 派彩至少實有現金先

用緊呢隊 頭先上D6 暫時踢左4個賽季4個title

各位可以試下squad instruction果到 cm/cdm 整返aggressive interception ..好有用 會狂截d波 但缺點係會比平時快無氣

妹妹
抽到定買？

有無巴打抽350pts個pool
係咪都伏伏地

岩岩先話抽完
伏到頂點

無咗兩舊水

抽到好野7500都冇伏架啦

點樣可以將17啲點轉落18到

我等緊班意甲仔出if先upgrade

最希望快d有其他右閘同前鋒

Thanks巴打
Draxler好唔好用 我見佢慢啲但係5* weak foot 定係lemar/keita 好啲
咁應該執verrati先定draxler先

巴打 I know that feel 我中左兩隻

求救

妹妹係？

我抽左，行出黎係迪羅斯，禁入去再睇清楚仲有隻son
算平手

第一次入去既時候會問

Miss左係咪就冇

放ps4 coins，有100萬，最少買20萬

用手機抽卡容易抽到正野
認同？

我都玩意甲，其實無你想像中甘平你睇下祖記果d 82既翼 仲有見得下人果幾隻CB

不認同

合理過英超好多啦

manolas果d又平同埋仲好用

我都冇用翼

都係伏黎

Ea是大奸商 認同嗎

英超聯隊想換cam 買福仔定根度簡好？求指點

艾加

Why dont use firmino ? 我試過幾好又射身位又唔太差

抽左三個83+ loan pack

黑卡A米B唔知乜野ni
閃金Asencio
閃金西維爾CAM

算唔算好 不過我砌英超

Otw 施格神
除左慢其他都一流

講溜咗筆直50k

不過我用緊朗尼 真係好好用 咁平真係痴線

西甲有咩右閘 中堅推介
利申 極少貨

西甲陣？ 我直接用英超比比鳥頂算

siggy真係唔識用，搵緊cm代替佢

有問有無網可以抄人advanced sbc啲任？
個2個hybird league or nation好難做

一有空位比佢9射
隊友拉空位比佢9射
10球入6,7球

點先unlock到果兩個？

220hkd=10萬coins

比比鳥定巴塞個施美度好
卡華積都有諗過

用緊施美度 好好用
不過我果時6000coin就買到 而家要差唔多2萬

點先有亨利

兩個方法：
1.極好運
2.無限課金
3.用返個又係叫henry既球員呃自己

第3個最work

租借黎 租踢7場就無

呢張點處理
放左佢定留返？

好似要打online先得？

可留返之後做sbc,但多數都係賣左佢算

要打幾多場？

Futhead

拜利跌翻5萬

Kane 66000入左

希望遲下升

但cam用快啲嘅球員會唔會好啲？

其實用咩人都係人夾人緣
我本身踢開4-5-1控球為主
拉空位比佢射其實冇咩問題
但當然你隊波係打防反咁梗係要快既cam啦

不過打online好多時會戰術問題換走佢

零課的話，建唔建議做SBC untradeable 啲任？

不如搵人貼答案起頭post啦, 隔幾粒鐘就有人問一次

儲錢換st 奧巴啦

黑卡甘美治

屌SB最右果兩場我以後只玩pro理撚得佢乜隊
打 world對面身位全部贏晒一拍我即斷打條毛

我又係手機中黑卡

我重以前自己打緊ut
入左一球就俾禁住打成場

我反而驚入面先中到好野

答案係？

答案係堅尼米拿

我都想知，係咪打電腦冇得解？

球員 8 chem 同 10 chem 大唔大分別？

屌你老母 史奈達都中埋
我以後唔撚抽

屌我終於明
SB隊根本比佢講個難度高一級
話pro其實world
話world其實leg

打online大約10-20場會自動解放
因為怕d人開新ac刷coins

你點知？
終極其實係sm?

因為打單機聯賽同難度根本冇咁難

揀難度果陣有行細字話SB係難打D

想問下咁多位巴打，點買人好？

其實真係無解
我打左兩場online 咋
電話電腦app 都用到transfer.
電話係iOS.

另，岩岩抽球員pack中左普金戴巴拿
有乜建議？無玩意甲，砌緊英超。

而家隊波埋門廢到傻
可以點轉人？有60k budget
或者想買耶蘇仔打雙箭 1快1慢

[url]網址 [/url]

買華迪，，一個夠殺，一定要加hunter屈到2046

換LM/RM 定ST好？

exart7ly

諗住買e巴，大家點睇

有無人決心砌自己DREAM隊 唔理能力值

巴打可以參考下。 cb都係呢兩隻最好
睇嚟你都一樣無課金#hoho

係呀，無課呀。
我連咩陣都未諗好

17個陣都係玩你意大利個陣
基奧雲高仲好用?見到啲人評分好似好普通

基奧雲高。射波麻麻 冇遠射
都係用嚟打快速短傳 駁下腳咁

華dee點解咁屈，睇數值又唔見太強？

打SB試左場終極
比電腦炒1-5

我用mark man 今集dribbling幾重要 佢aggressive好高

前鋒用華dee定莫拉達好?

求指教，點 upgrade 好

屌sb隊隊都猜到西班牙咁
好彩上到elite2

我冇打過online都開到

想問下點回氣
我開左2隊球隊
A踢完冇氣換B隊踢左2場
A隊都冇回氣

點樣可以令球員快速有態？
現在打一兩場就要換人休息

食隊回氣好過ab隊

其實草錢抽卡定買球員抵玩d

個中場可以點執

德甲有咩lw.f人可以用住先
儲錢再買reus

Game錢 一定用黎買人
抽包就課金

同埋想問個D教練卡有咩用

你出b 隊打嗰陣有冇擺a隊d 卡喺sub 同reserve 呀？

岩岩有更新 改弱遠射改強龍門

屌 唔怪得我終於識贏

屌唔怪得電腦龍好似上左身咁

想砌隊DREAM TEAM 各位巴打幫幫手睇下要幾錢左右? 如果課金又要幾錢?

martial 莫拉達 dimaria
mk恩
馬迪 卡斯米路
shaw 拜利 華拉尼 卡華積
ddg

後備名單: 連迪路夫,華西, 靴里拉, ozil, 費蘭尼, 小豆, 馬列斯

大概咁樣要課幾多錢先有? 課少少再打錢打上去
第1次玩UT MODE.

唔該各位

屌玩online玩撚到灰
已經唔標波專心做好防守，都要輸角球

價錢可以睇呢到參考，砌你呢個陣都貴

關於課金，課比 EA 買 fifa coins 抽包想抽中指定人其實好難，都係搏抽中貴價人，賣出去賺錢再自己去 transfer market 買想要的人多

有人會上淘寶或者其他途徑買 coins，但咁係犯規，EA 可能會 ban 你 acc

fifa17帶左120，000分落黎
想用晒落ut, 應該點駛好?

唔該哂巴打 另外想問 我岩岩一開始玩 揀隊徽 無曼聯比我揀 局住揀巴塞 睇教學佢話之後有得改返 但我仲未見到邊到可以改

ddg太貴 買cech頂住先

抽包抽邊個最抵J?

巴打知唔知咩叫chemistry

派返c朗，但係大哨仲未有既diu

會徵要抽 亦可以去轉會市場買 買完係球會物品果到搵設個會徵禁啟用

其實你要真係玩過先
你而家係問緊d 未玩過既問題
試下，自己摸下先
唔難架

logo 要去market 買黎換

呢一刻有個限時包係 $25000 / 350 點，呢個最抵，因為入面全部係球員黎你要中好野都易啲
平時不嬲有果兩個，除左中球員仲會中其他野

賣左佢 夠整隊

唔捨得賣卡
點算

正選前加中場大概25萬
後衛十雲萬
龍 15萬
後備12萬到

邊度寫???有LINK???

成條法國中場
終於齊 唔洗課金

只係想砌自己鍾意既球員 唔理D咩CHEM 有無人同我一樣

一開波用D雜乜. 已經唔想玩. 你地會唔會係淘寶課?

點樣唔洗課金 有呢隊野

我都係 但佢派多個球衣pack 比我
會唔會當比左外星人pack 我

依度應該無人買COINS, 砌隊聯賽隊好易姐, D人咁平

比我quick sell哂d球衣

英超有咩平價左翼推介？

一定要quick sell
重覆

我一開波課定

窮人砌隊 咩位可以改善下 仲有三皮幾

唔洗再課金

係唔係350POINTS果個最抵抽? 我見得返2個鐘..
350POINTS 都係28蚊港紙. 有無睇錯

3皮換過隻翼
換右翼做卡拉斯高

冇

課返個睇下咩環境先

呢個好笑

科5包 中迪巴拉 卡華積 細梅 回唔回到本

350PTS 果個?

迪巴拉係 Dybala？呢一張都回哂啦

一隻大波拿都唔止5pack

回啦有迪巴拉

futbin show Dybala 384k now

好伏呀 抽左1個包 加埋得幾千蚊

費事浪費錢買fitness

巴打用一team點回氣好？

隔兩場用squad fitness?

球員訓練係咪永久加？

訓醒未？

只限一場

抽左3個PACK 伏到HIHI 唔抽了

左翼放邊個好？每次進攻左右兩翼好似唔識走位咁，下下都唔可以放走位傳做突破

你係抽啲人唔值錢定乜，你會唔會 quick sell 賣哂
再值錢嘅金人 quck sell 都係得 600，要擺上 transfer market 比人 bid 架

我係咪可以儲錢買mbappe同neymar
依隊上唔上到D3

374

Ching上唔上到睇實力嫁喎

聽到都覺得煩
十隻人都apply fitness

你壓星都壓得好誇張

得啦咁

squad fitness...

想問其實TOTW黑卡同普通金卡有咩分別
想入張黑卡杜利素，但見到同金卡數值一樣

Squad fitness有70張

個張otw 黎

有冇d平價小小既

咁係咪姐係冇分別 係既我草下錢先

張卡會跟住最勁個張if

有分別
依張會跟in form一路升

咁入唔入手好 玩開德甲隊 同位用緊基達

杜利素好好用架

我一半一半啦。砌緊英超隊，但會用AC 個神龍。

普巴8chem會唔會出事？

而家賣左kane入張if細梅會唔會好傻

請問各巴打呢隊波可以點執 後備仲有Sissolo Coleman Xhaka

請問下有無咩抵用既左翼同前鋒好用
同埋想問下 雲耶馬同爆炸頭邊個好啲
定係買愛記Gueye黎搭Schneiderlin打防中
唔該巴打 budget仲有45k

手機抽到icon

必入 杜利素勁過基達 超實用
本身拜仁又正選

巴打
無reus 前
用咩人頂住佢個位先

大家會寧願普巴8chem定alex sandro 6 chem?

squad fitness 有個問題
d squad fitness 賣成千蚊一張 一個season 5張5千蚊
打足成個season 都係6-7000蚊
咁賺到d 錢大部分都去左fitness card
咁唔會唔抵玩咩 ?

絕對正確

用緊switch玩UT 成日都斷線 一叉電/郁到另一個手掣就斷 有冇人知點解決

sb有冇得留到第2日先一次過打8場？

去格離個switch post問應該多啲人幫到你

轉會成日比人推高個價

點搞

雲耶馬同舒拉達連 大家會點揀

switch

EA彈個訊息出嚟話食咗兩個租借pack, 入game淨係見派咗一包c朗，另一包係之前已經拎咗嘅特別球衣，大哨仲係無影

師拉

之前有巴打話國家果個SBC好抵做
果然
主要係因為有2個包係多閃金
其中一包中根度簡, 賣到3皮幾野
其他加加埋埋應該都過1萬
但我成本照上網報執應該用左都係1萬到

Otw卡抽到幾時？

混合國藉果個？

德國佬再次係平靚正既代表
Kruse 用足三年都係屈機

求list

朝早段時間係咪比較大機會掃到平貨

一時時 有時朝早貨少仲貴左

新手一問 係ps store入完code ut 邊可以抽金卡？

想問幾時再出限定包

想請教下有冇得一次過用合約落幾個球員到 逐個好麻煩

今晚做左國家隊sbc 有巴塞單比利
有clyne rose

玩緊西甲套現戴巴拉 換 隻基沙文返黎值唔值

但迪巴拉用落好順

72000 Kane入唔入得過

可唔可以share

想問下 totw 定 otw 保值??

今年雷斯咩事貴撚到咁 9萬幾1隻

西甲有咩中堅出色

我都唔明

新手求指教
成日比電腦走位傳中出

中場 意甲有咩抵買 好用
本身想砌英超 但砌砌下意甲齊腳

打draft搵唔到對手真係好無引

炒價

點執好

原來有BUG可以刷chemistry
SBC變左好鬼易做

？？

玩到未？

先SET 做SBC入球隊, 之後打TOTW, 入到開波,之後CLOSE APP , 再開, D球員會自動當打左一場 極速刷夠10場彈CHEMISTRY

唔洗熄game 拔lan線
Wifi的就去測試網絡連線 跟著入返game就得

屌你老母ea 做完hybrid nation果兩個rare pack,你連神主牌都冇個,快撚d仆街死,執柒左佢啦

係WO, 仲快 THX

左翼: 貴d就Son 平就Izqxxxxxxx
前鋒: Antonio
貼多少少應該夠買埋Gueye

咩係sbc入球隊

做SBC任果11條友, 你照擺煮碗起「我的球隊」入面一樣陣形一樣擺法, 然後用佢打TOTW

你正經d買番隻rb先啦

玩sb人哋個普通卡就鋼龍，自己張斯治就垃圾到

仲有柏度一定要打rw先勁

玩到好灰
點解人地次次遠射都入 逼住都入
我射次次都飛機 一係比人封
人地啲人比完波識向前跑
我啲人比完波會on居居企係到
橫傳永遠唔到腳/頭
比人屠到好炆
有冇高手可以教打機

呢家入細梅好沒？

個死人app transfer market 仲唔開
打左20場offline, 有sb,有season
2-3場online season, 2-3場friendly season

ea 係咪on9架，一係俾個明確條件要做咩啦

RB用咩人好？如果個陣改433，左翼放咩人好？
筆直得幾千

各位打SB揀開咩難度？

屎波ge我打開semi pro

你咁講都係想我答你lukaku姐

EA係咪維護緊？幾點開？

哥斯達

玩左咁多集 終於有人禁錯制用1萬蚊買我650張廢咭

之後聽日你login唔到fut啦

RIP

岩岩打完條友,資格賽成隊食晒traning card

想問西甲陣有d咩1k左右嘅實用球員？

玩西甲 基沙文好用？
定儲多少少so9好過

打完SB，啱啱去到傑出2

意甲零課金陣
隻if 左閘用23.5k 買 值唔值
有冇其他差唔多level 既意甲左閘推介
利申: all in 完隻if 已冇哂錢

lkk

RB同LW換邊個好？

新手一問，岩岩係轉會市場投左隻人，倒數完左扣左我錢，之後噤左正方，隻人消失左，係球會入面又唔見，係去左邊

請問係唔係一陣兩點更新team of the week?

話時話有無link有講解吓各種卡類區分同解說

會唔會係transfer list度？

香港時間聽晚

點解仲未入到手機個app

thanks

睇第一版啦

除左前鋒轉添姆雲拿之外仲有咩位要執
預5-6萬內

呢個幾詳盡，睇下會唔會加第一版
不過17

GG

Son好撚廢 身體質素 後侮放左mane

想問下點解大家咁快有咁多錢 一黎就十幾二十萬

coin boost 做sbc抽包 炒卡
或者直接課金

拎個黑人同黃種人比
一分錢一呀

我表弟開app送包就中普巴
講緊game都未出果時

頭先解完個SBC
開個獎勵包 見到葡萄牙國籍
然後彈左 GK
果刻忍唔住喊左出黎

佢無balance同strength 兩樣同時無 多少少換返sane做後備算

Lukaku升到成30萬
上星期仲係15,6萬有交易

Son d skill move同射術都幾好

有無巴打買大朗版佢今日派番個loan pack 但淨係得阿丙果個 無左大朗？

好撚開心 今次ea終於無troll鳩我
比我中左otw bonucci
雖然我玩意甲都無諗住用佢

我呀，仲派個重覆嘅球衣包，逼我quicksell

點解第一版話manager可以加到50% negotiations
但我有50張+1%金咭加上去都係顯示得33% contract bonus嘅

痴撚線架wor Squad Battle 最右邊果場打明星隊 又巴爾牙朗摩笛施華
較左難度係職業級 打落仲勁過世界級
攻又攻唔入 守又守唔到 啲電腦防守勁到痴線

岩岩買完?

係 特登入去my club item數過有50張以上

登出UT再入番睇下

有無人知遠射是否真正改弱左????

頭先打左6-7場, 遠射變得無力, 但頭槌勁左好多
差唔多10次傳中,9次都入

仆街我黎

果隊個陣冇防守咁滯架喎 猜兩下就單刀

打10場可以升幾多chemistry架

搞掂咗

每個人仔加1 好似係

如果陣容變左都會有得升？

loyalty chem跟個人

手痕搞緊第三隊波 巴打們覺得應該點？

A：玩埋第三隊，keep熱刺再慢慢儲基沙文果d
B：直接拆左隊熱刺黎砌馬體 玩兩隊算
C：保持住熱刺 咪撚砌馬體

求巴打們意見

但好似照扣合約?

聽朝返工慢慢mon Kante

Sbc?

條熱刺中場線

A

想問中場同前鋒有咩平野好推介
本身想玩英超 但砌砌下齊腳意甲

D 英超兵比人掃晒貨 掃得好勁下

有無巴打識解Denmark個SBC

新手一抽 冇玩開UT 應該點好

前場已經夠好 當然LW可以換Insigne
但我會狂打coins 換中場
Dybala / Hamsik / Nainggan / Marchisio

開始玩UT
Pogba 打CAM 好屈

賣coins 換錢
應該有幾舊水

有冇人覺得呀姨好撚好用

denmark 個sbc 難到豬西

如果攞黎試打幾場 如果唔啱玩到時會唔會貶值

用張poulsen 打cam
其他塞曬啲德甲德國佬金卡

公平咩
我課左咁多年都未中過呢d

都唔得 佢話要最少4人

用PS4 做
個濕鳩手機app 有bug

otw ederson賣定留好

丹麥sbc嗰嗰好撚難

有冇新既平價SBC 參考下

唔怪得

求評
同埋依個陣應該用咩自訂戰術

痴線 做sbc要cdm轉去Cm 張卡要3000 俾人托價
平野就俾bot秒搶

即卡放左10張出黎

差土耳其就做哂 好L 攰
已經用左兩萬幾蚊 其實駛咁多錢去做會唔會唔抵

第一次玩...想問下做SBC送個D PACK 個個都唔同名
金色有幾包唔同樣
又有黑紅色個種
有冇邊幾個容易D抽正野?

求指教

英超個陣唔計妹妹阿古獸之類，都畢業架啦
係意甲就執執啦，意甲右邊係頭痕d

呢個堅易做
我個時咁岩有隻踢西甲既丹麥佬
隊波放番4隻西班牙佬就搞店

師兄大力神好唔好用？成10皮野

毒向左走向右走無人理

我都屌到唔想屌 一樣打咩都唔開
有巴打話打online先開 你可以試試

零課窮撚陣，打極都贏唔到波，應該從邊個位執起

搞清楚你個方向先啦
又德甲又西甲又英超又意甲
放張圖上黎就知你想要咩陣咩

做乜變撚左另一張圖

呢張先真，從邊個位執起好

Chemistry影響真係好大架?

利申 第一年玩

壓星壓到咁都係打極都贏唔到波，應該執執自己啲技術先

汁下中場防守 或者轉陣踢4231(2)

如果你岩岩接觸ut會建議你用返哂同一個聯賽或者同一個國家既人，係最容易砌到100chem既方法。到你熟左先再砌雜隊就會得心應手小小

chem 低球員走位配合會差d

求教

有無人為左普巴 其他位都用平價 10k內既球員？

好想要普巴

真0課 Lm/cm有邊隻可以買

唔值

對中堅要換哂去

連拿度山齊士好唔好用？而家8,9千有交易，有d想買

得12萬 慢慢草錢買

Sbc 做完national 之後做legend
最後先做mix ?

可以去futhead都睇
睇個球員時, 佢有個function係睇team chem 同 individual chem數值對個球員能力值加乘既分別, 你用唔同chemistry style 個效果又會唔同

抽極都中垃圾，真係想棄驚

用呢個陣係咁輸，可以點執好？

其實真係唔使問點解鎖
根本連ea forum 條垃圾ea gm都話明無個特定準則
玩多啲 終有一日就會開
利申：玩左五日都未解鎖到 咩10場online 20場online都過哂

套現靴里拉
換後防

後防換咩好？

打左幾年UT
佢要你輸根本冇撚得玩
連勝喺黎你會覺得自己遇神殺神
輸喺上黎果d波根本唔係你控制範圍
呢隻正一閪game黎
但係我都忍唔住課左二千幾

二千幾 玩得一年值咩

唔要拉提啦
中場有ozil已經夠慢
入隻herrera啦
增強硬度

正規右閘
丹尼路
鍾意曼聯既可買屎波0拍鍾斯

可用wilshere代替靴里拉

隔離位巴打又係睇緊呢個post

第一日FIFA?壓星啦

有d傻西課幾萬啦

第一次玩ut, 想問下點樣可以壓星

成千蚊叫隻雞夠唔值啦 玩一個鐘都冇呀

每個人對錢既價值都唔同
無得咁講

不過都係嗰句
抽Pack 是賭博
量力而為
技術夠 根本唔需要全明星
技術唔夠 比你全明星都唔夠人打

轉陣

畢直仲有10幾萬, 有咩推介

去futbin試下d 卡效果就知

如果換走ozil, 入kante 會唔會好d?
自己幾鍾意華拉堤，如果可以都想keep 返佢

推薦

窮撚有無小推介？ 落河 matip ？

咁你去個旅行幾日冇左幾千蚊又值唔值？

呢個陣都話唔夠打

其實veratti依隻game要打cam架
Cm零防守
又無速又矮又無身位

建議同電腦打多少少先
呢個陣出去其實應該s9m 對手
或者可以轉4231
唔夠力既話可以試下加強中場防守力
換kante 可能有幫助既
但係華拉提同kante 都矮仔頂唔到波

屌 唔打啦
on9 online d9對面條友經典馬勒當拿 經典李奧 經典佩奧爾
明明成場我壓住佢打 後防硬到咬極都咬唔入
佢一個直線塞比dybala 一跑一射就一球
打閪咩

中秋節快樂咁多位 今晚打住ut過

想問下黎緊呢個星期係國際賽會唔會都有totw架？

玩ut課二千真係完全唔係咩一回事
大把一萬幾千咁課

照有

巴打
我地明！

輕鬆d 玩啦

呢兩三日都無得玩
祝大家唔洗玩住UT 過

放假起身先維護

好似啲社會縮影 窮撚不斷呻比有錢佬打壓

玩UT最鍾意砌弱隊
贏波開心，輸波合理...

轉個有防中嘅陣

我自己咁睇
出左黎做野
鐘意玩又負擔倒咪課
二千幾又唔算太過份既

呢個心態調整唔錯

有無人用過哥狗？用過華dee 諗緊入返佢定用哥狗

自己on9，原來甩左lan線

我都係咁諗

都係嗰句
量力而為

仲係學生哥既
課一兩百其實夠架喇
無運既 都無謂再博
因為再買都唔代表你會中好野

出黎做野既
有能力 同埋咁大個人
理得你課幾十萬咩

轉position 如果唔係張卡本身既位 球員既能力值係咪一定會降低 ？？？

進攻好似麻麻地 個陣仲可以點執？

想訪問下大家
你地部ps4 用lan 定wifi ?

我一開始用wifi
頂佢個肺
想load 入揀對手嗰頁都難
一入到去 check network 既時候
成日係紅色一兩格
初頭我仲屌9 對手上網慢
之後覺得唔對路
無理由個個都咁慢
先懷疑係自己

搵條lan 線一插
自此世界就唔同哂

點解會差咁遠

儲錢買隻哥狗做前峰
應該幾好打

Eriksen? 好好用 遠射op

練技術啦

Thanks
其實我就係不停打squad battle 輸比電腦，反而同人打online 大約5場都贏到3-4場

想問西甲有d咩中場中好用？budget 2k內

Ching岩呀
我打$15000入場費個個，打到第三連勝，一領先
電腦D人仔變哂保特

想問下點先unlock到app個transfer market

英超有咩cm推介5萬樓下

依個陣夠我打到上D1啦
90翼鋒 葡萄

巴塞3隻後備中場，2稀1普金，加埋都唔洗2000
有pace有passing, 用到而家

唔會課金。。。點upgrade 好

我太廢
主要係唔識防守，比電腦瘋狂入波
所以諗住問下點改個陣會好d

大家會揀邊隊玩？西超6x萬，英超90萬

啲獎品係咩 值15000？

你地係咪咁？

玩緊

插沙求救
我用手機入FUT個時 答錯太多次條安全問題
比佢lock左,應該要點做?
我搵極都搵唔到條link可以比我reset

上網睇下片 諗下自己點解會失個啲波 係比電腦無解定真係自己出錯 陣係幫到你 但當人地個陣同你一樣 到時又係睇技術

想問香川真司係UT好唔好用？

另外想課金嘅話應該揀咩時候開包好

我自膠sorry

開game會再reset

自問有少少能力又想抽pack又唔想課金既 極度建議你打online fut draft 呢兩集都keep住玩 拉暈計我都叫有賺 又有得用下d唔會買得起既人 只要你打得贏頭一兩場就算中得垃圾金人 計埋你平時要用個堆消耗品 同埋一場波出既coins 計計埋埋都有差唔多一皮

壓星真係咁重要?
想問係咪一定要4星對5星咁？
4星半唔計？

琴晚中左莫拉達

個人意見：

左閘多仔80
右閘甘美治
中堅拜仁83 + 利華82定81
龍門利華85

點解有時隊波傳波到位 又識走位 有時可以慢到嘔 傳波射波屙尿 有冇咁多bugs

抽邊隻包？

係,其他巴打入唔入到？

Squad battle啲獎勵
好似係高級黃金球員個個pack

仲可以加前鋒volland

Squad battle你打咩級,係咪求穩陣一定要贏情願少d分？

原來係更新完ps4 未登入返ps4 account 咋

唔會課金。。。點upgrade 好[/quote]

個人意見：

左閘多仔80
右閘甘美治
中堅拜仁83 + 利華82定81
龍門利華85[/quote]

仲可以加前鋒volland[/quote]

有排儲錢.....尋晚用左成6000 玩左1個sbc....中垃圾

我都係咁入唔到 點解自膠

玩陣hunter 先 上年有送hunter card今年沒收左？

出去login返個psn 就入到驚

World class 呀
起碼場場都贏到3球嘛

請問各位點攞game入面果5包pack？
入完code唔見有pack攞

求教 點解四個同國家tick 唔到？

今晚有邊個會係totw

西甲打4231用咩st好？30k budget
gameiro 定 bakambu

係咪買貴版先有

Kane? 爆炸？

ps4出左更新未？

加埋Timo Werner之後仲有冇邊個位要轉？

1個國家最少4個人

跟futbin 砌都係差E個TICK
唔知係咪要每個國都要夠4個先得
印象中第一次出E個REQUIREMENT

試下概念球員轉真卡？

個app有bug

It's a bug on the web and compainion apps, try doing it inside the game and it'll work.
原來係咁

你係咪試左得先
買齊唔得咪死

totw係咪得英超？

Team of the week 全球聯賽都包

同問

係咪要4丹麥+4羅馬尼亞呀

識課金唔識壓星

幾龍門同前鋒調轉位踢，好似係

垃圾game仲咁多傻系入坑

Ea搵錢世界第一

冇買game,冇玩既我都係出返去先

想問下最高攻力嘅陣係咪 433 4

退出去ps menu or restart console
Ps 有update 做完就入得返

Kante 越黎越貴

Pogba 前幾日40萬買 所以話有錢炒貴野真係好好賺

但我呢隻要自用 果陣無錢買多隻炒

sb砌完默契得97
係咪要踢幾場先升到100

根本係D人理解力有問題
你擺得一個國家既,同國家既擺多3個啦
咩都話有BUG

你試下擺四個丹麥先
結果一樣
四個金卡羅馬利亞變9放？

夏神 達子

cut左圖wor 怕比人話壓星？但你前幾頁已經有張未cut 4星

有錢應該換咩位先？而家得番20k

Bender轉hector
前鋒華拿

入game解啦
其中一隻國家有4隻人就得

有有人今日打過online?
連輸感覺怪怪
原來連左去北美
之後試左幾十次都轉唔到去亞洲
其實係咪根本冇亞洲server

換左Rooney 好慢

英超有咩CM 推介 5萬budget

無問題wo,
佢叫得你同nation min 4 players
再加上denmark or romania min 1
擺明叫你4+5 咁砌
果2個國家揀一個再是但夾多個國家

可以點執

多謝巴打解答
但真心無擺明
我兩個指定國家 一隻
再加另外 nation 四隻以上
絕對符合佢文字要求

四隻以上果行應該要加埋國家名囉

佢無話另外國家要4隻，係同nation 要4隻
即係你用得denmark 就一用用4隻

新手，買左返來玩左幾日，打電腦都成日輸點先可以提升技術啊？依家玩得好廢

Suarez,Rafinha,Gomes?

有無巴打係網上含 而家登入唔到psn... 放假無得玩...

唯一方法 打多啲 打得多就大概估到人下一步 就唔會亂標波
Btw網上有教學

根本就係web app bug 左個任，咁都唔俾人話係bug

Isco入得過

猜到d 電腦拎唔到波囉

apps個transfer list清唔到expired可以點搞😂

乜concept player可以解果個任咩

手機app tranfer market lock左既巴打試下跟下面youtube條link做，我自己試左ok, 但係唔包work
嗰陣試我Fut打左6場only

Game play太廢 但得5000幾
有無方法滾大佢

Game play太廢
唔想打
但得5000幾
有無方法滾大佢

Muller 攻中點用，跑得慢，又唔係扭波勁，比人一撞就甩，係得射波，有無人教教我

下隻應該買咩 對小豆情有獨鐘 除非小豆出黑卡唔係應該都唔會轉

錢唔太多，短期應該換邊個？

文尼升撚到160k

解唔到,但滿足到條件呀
不嬲都係用concept player 砌完再買啦唔夠人既話
但照字面睇黎砌唔會解唔到
除非你地理解錯佢既條件

摩西好唔好用？

快 狠 準

耶蘇

concept player成日模擬解完 之後買晒人
submit個下先話唔夠chem

concept player 當隻野有loyalty
你買返黎緊係少左

前鋒換達仔/華迪/耶蘇
中堅換拜利
右閘換華西
3選2個位黎換 應該夠錢

唔值 抽中戴巴拿就話姐

抽到摩迪
用唔著 hold定依家賣好？

好想課金 課金抽邊隻好？

唔需要，你本身齊左10chem已經ok 你玩4231 馬達同ddg本來都連唔到線，所以無關係

有promo 抽promo
冇就抽150

其實個Squad Building Challenge 玩完，係唔係會冇左個球員嫁

係

綠線其實都有細分，大家係球會隊友已經會出綠線，但hehe同馬達係國家隊同球會都係隊友，所以佢地之間連線就係所謂既perfect link,互相可以提供既chem亦都係最高。普通既一條綠線連兩條紅線既話，果個球員可能會得返7chem,但係一條perfect link既綠線，你拎去連兩條紅線，你個球員依然會係10chem，所以perfect link用去砌雜隊就會睇到分別，好似你咁成隊英超隊，其實係無需要，你連住佢地亦都唔會同依家有分別

Yes 必賺！

有無巴打用過軒達臣/馬列斯感覺如何
馬列斯同沙基利邊隻好用d

兩隻都唔好 , 沙夏 MK 恩

冇咁多勁人做。。。。

想問各位有無玩個個journey ,想知一共會送咩ut獎勵

點先chem 10 ?

佢要金人 但我冇咁多金人。。。

仲可以點砌

美斯 c朗

上網睇啲片，見到人轉方向轉得好快，但係我試過接L2&R2都好慢，成日比人搶走

沙夏都想買 但改左rm會唔會好傻豬

八國出

蘇牙拉莫斯

Webapp係有bug喎

等FIX

有邊位可以再執執 大約有20萬coin

有冇LKK SBC 教學

鳩放都做到wo

洗唔洗呀 第一個用比利是超 cam rm lm 用比利是圍住lukaku 其餘是但
第二個用英超咪得囉 用英國 西班牙 法國佬

6金6銀1rare

點解好似無乜人用比歷連？唔好用？定性價比唔值？

屌 佢話FROM MEYEXXXXXX 以為一定要EVERTON / LIV

屌 ps4成日都連唔到

好有錢

20場online season就開到

打左咁多年ut, 第一次輸多過贏, 究竟今年係點做防守

新手 玩開semi pro 玩左幾場online都豬幾粒係咪正常🤢

放FIFA 18 PS4 COINS, whatsapp: 63578647

拉後防線
搵雙翼去搶波先
唔好亂禁正方搶波好易失

無得攪

已經唔禁正方轉左去禁L2 但係對面一爆即過

yes....對電腦...下下比人中出中路...一個直線穿晒

用兩翼跟住對方返自己半場
等自己隻閘可以自己跑回防先
三閘線前都係降/截傳球
到峨嵋月就要出腳
遇到單刀睇準時機出龍

有冇人login唔到

成日都唔得

werner 好似又升左成皮野 巴打們要買快d 買

死ser？

自用一隻 31500
之前33000放左隻

D龍要幾多場cs先會出黑金？

Squad battle派彩之後，普遍top tier個班都升好多, d人多左金幣

啱啱開game又要單機儲錢
好彩有d 加乘幫補下

又係app問題 game入面concept player唔會計有loyalty 但個app就計左
最穩陣係夜晚in game整好第2日得閒用app買人 咁就唔駛食夜晚個炒價又可以安全計岩chemistry

我

屌入唔到嬲

岩岩解任務抽到呢張 個價唔知會唔會有得再升

squad battle 係咪要打

做咩任抽到

Fut draft 用過呢隻，翼黎講佢算慢，唔係特別好用

呢個

求解答 呢個咩mode來

Rare player pack抽到？

Gold player premium pack抽到
Rare抽垃圾

有無巴打上年淘/買過conis? Ps4大概幾錢一萬先叫正常/合理？

翼多數都要跑得快

我估個價唔會高得去邊

但收藏用唔錯

點解你地咁鐘意問咩PACK咩任抽到
其實根本就係人既問題

agger, 根本運氣問題，有運5k包都抽得中
我呢類黑仔，rare pack 都中得83

試下放睇下賣唔賣得出囉 賣唔出quick sell都大把錢

想放左佢換張英超前鋒 有邊張好用

早放工先無得玩

37000 硬食左一隻 廢時等
而家開始儲錢買auba

想問有咩網可以睇SBC砌法

想買多張英超CDM做後備
有咩好推薦？
而家用緊爆炸頭同舒尼達連
budget有限1萬左右

我用開futbin

唔該巴打

唔要韓國仔換韋拿老母

有55k 應該upgrade隊西甲定砌隊b team?

成日都愈到同一張金卡
會BID到張張一樣價錢
想平100 200執都唔得

有冇youtube教玩組織介紹
啲skill學都完唔知幾時用好
學點組織好似仲易
打極淘汰都輸
好廢

睇黎冇人留意到，繼續諗都唔諗就做伸手黨先

有冇人瘋狂炒卡炒到被disable 個 bid button

龍門今年有冇必要upgrade 左先

用緊巴禾好似好易失咁

係咪死左ser?ps4

Yes

有求必應既巴禾你都敢用

pc更新左強化龍門 ps4都應該唔會太遲

屌打少左個禮拜 squad battle

Ovvy

想問市場上係咪真係有咸錫
Search咗勁耐都搵唔到
而家隊拿波里就係爭咸核心

有的...不過好快比人BID左

有人太快㩒錯制用左10000買左我隻82既人

有冇巴打知今集點check server?
有冇得自己改

岩 隊波幾勁你人廢都無用
btw你個陣好勁架啦
最多換隻glik囉 始終佢唔夠快

有無人可以講下
點解成日傳失波同埋截番個波俾對面攻
場場都係咁

點解d人可以成場痴身痴勢走唔甩
次次接完波已經貼到實

因為你唔睇清楚就傳

請問巴打有無咩website睇到status

邊個球場係夜晚場？
次次唔記得留諗3

想g

同路人
一BID人就出左句"Sorry, an error has occurred"

伺服器係咪維護緊

綠線同橙線既傳波準繩有時都分別幾大，但如果keep住最佳陣容，就要幾場食一場team fitness⋯好L貴

我習慣打幾場就開銅人陣掛機回氣

通常幾點出totw??

係咪冇乜人玩西甲？ 好似麻麻地咁
用三中cm saul kovacic ceballos(起手抽中)
am asencio

想換隻防守型中場有冇推介

今日好辛苦先由幾千炒到上四萬，今朝web 死左，依家app死埋，睇住Sane係咁升

琴晚先賣左

cdm：nzoth paulinho Casemiro
cm: modric koke
cam : isco

可以點改

Sane留唔留返之後再賣？
一包入面中哂呢兩隻

sb 打professional級被屌打
佢低chem 差唔多星都打得仲勁
一輸就差唔多冇分
打semi pro 輕輕鬆贏波仲高分
又日日都跌rank要再上返

推

legendary9場輸左2場都仲有elite2
唔知點解前兩隊仲難打過後面兩隊
輸果兩場一場輸自己一場入到game冇啦啦dc左

webapp個min4個國家個bug fix左未

畢仔算窮撚恩物
好過咩羅美路 祖赫特

琴日都試過
開機打返場就冇事
不過而家死SER LOR
想炒下人都唔得
EA做到咁
真係一蚊都唔會課俾佢

請問哥倫比亞聯賽係咩名
搵極都搵唔到

Sane梗係留，另一隻掉左佢

早兩日打professional都還可以
屌依兩日一打pro就被大炒

咪就係，成日抽撚埋啲垃圾，炒下人又唔得

Kane會唔會升價？

一開波放左巴狗丹比利
小左成皮野

有咩獎？

巴打 我前日賣左黑卡James 160k 今日睇去到200k

好心壓星個d撚樣唔好上黎問野啦

雖然無人肯定有無影響

但至少證明壓星既人都係仆街黎

咁仆街既人 我地大家應該要排擠下佢地囉

肯撚定有影響lo唔該

ut bid唔贏嘅野都會扣錢嘅？咁係咪要儲錢到可以直買？

咁更加要排擠下佢地囉

執兩隊輪換啦

屌老母未打squad battle但死ser

死左好耐 今朝又死 而家都係死

屌你老母，中秋節想打下機都死ser

我打433(5)，成日前鋒hold波，但冇隊友衝入禁區接應，搞到一係傳後一係比人迫甩個波。其實隊友支援係唔係有野要set？

點解我玩到
btw 而家先開始打sb 有冇遲到??

㩒制叫支援

PS4㩒咩制叫支授？

對住壓星隊試過中柱中眉四連擊 仲難過唔入

賣左隻巴卡約高應該有兩萬補強
點執好

琴晚72k入左隻，今日點都要80k

professional電腦 防守唔好架
攻果陣睇清楚先傳 猜空先起腳
守就主要閘傳波路線 搶到控球權都唔好急慢慢攻

係咪死ser

到而家都唔知乜尻係壓星

屌佢老母sb 有冇得揀第個場

放FIFA 18 PS4 COINS, WHATSAPP: 63578647

直接拎黎用咪補強lo

一由5221轉返433就瘋狂失波

施治係game入面真係世界級垃圾 遠射單刀救唔到都算 零角度俾人穿大細 輕鬆接到既腳永遠拍返俾對面 嬲撚到

Totw冇佢既話會點

點賣法

係咁斷 個ser

而家睇緊日職仙台維加泰, 班友踢到勁似玩緊FIFA 18咁

英超10k以下cam/cb大家有無咩推介
cm打cam位都得

其賽今集個個龍都廢

X2 尋日覺得攻力唔夠轉41212，去online season 打第一場 6:6

想問下如果個球員連續兩星期totw係咪會upgrade
同埋個陣可以點執

ps4 仲未入得?

咁有錢既

體力回復個加成原埋係咪同領隊合約一樣？最多都係50%？

突然解左app個轉會既

無左個350POINTS包買....

我用緊mata幾好用
CB就stones

冇課金 但已經幾夠玩
3隻中場幾好守又攻到下
雲耶馬好用

體力比你加3倍都冇用
有幾可扯咁盡
你諗住用到幾低至加

刷1000蚊1場 都唔比我刷 踢到半場係咁斷線

我要買 MARTIAL MATIC CAVAJAL 莫拉達

玩開控球，少玩兩翼低線傳中，可以放咩人

a.gomez呢

雲耶馬好慢喎

有冇野要執下
$唔多

新手想問拿卡錫迪黑卡同金卡一樣數值
用落有冇分別？

巴打唔壓星?

新手唔清楚
可唔可以教路

後備全部放D垃圾銅卡壓低個星數

原來可以咁玩法
唔該晒

大家點睇squad fitness wl個價？
我覺得可能冇上年咁高

壓星有咩用？

好似咁壓到4星77, 出到去打人唔怕俾人壓返轉頭

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

你地唔會換人？

一隊用到2-3場就用D垃圾球員
打一場垃圾入門級等主力回體
入門你唔郁電腦都唔郁, 去沖涼覆wts/休息下咩都得

想問下 sb可唔可以 番過聽朝8點 聽日再打翻？

屌你個SB真係世界級,比隻5chem 70 pac嘅銅人跑贏我隻90pac 嘅翼,ho ball

我覺得打sb 會根據你個rank 而提高難度

咁呢個真係唔知
通常我一見低過82/83左右就會收起

我都覺呀，明明隻人仔 8x 9x pace 都唔覺跑得贏人

岩岩check完, 對面45 默契,70pac cb跑得快過我隻bruma

呢樣真 上季打到傑2果陣玩職業級電腦都勁撚到平時玩傳奇咁

Rudiger

求大神指教 今晚玩唔到

電腦係最勁

我頭先都係啦 打lengendary第三場

對面個米拿追贏我隻菲臘比安達臣

4場波就係輸呢1場

已經有得抽新totw？
我見market 已經有if bakambu

totw1架

PS4死完SER未
毒撚節日打機都唔比

做完lukaku個sbc，3個pack 入面有2隻joe hart

有個legend金色長髮見人用好型

玩緊wor 你地琴日更新完ps4 熄左機後佢彈左ps account 登入返就玩到

新手低能問題
Fitness係只要將球員放係後備就可以回復？
定只可以用健康卡回

petit?

佢而家不斷連線逾時.... 係PSN問題

後備就回到
我會整2隊波輪換用，方便回復

想問下個陣可以點執？
儲緊錢買morata

另外如果我轉陣做433 咁啲位轉左做rw lw 或者cm
咁我本身係lm或rm 卡係咪要放左佢 換返啲rw既卡先得岩返個陣？

可以點執 賓硬化同Erva好難揾代替品又chemistry 100

想問如果個球員出左IF 卡， 對普通卡其實係咪冇影響， 點解d人要掃定d普通卡博佢出IF?

20000左右
英超中鋒邊個最好

原本勁既，會更貴
普通金既，wfc

金髮佬原來係petit 好型
原來係巴打黎 暫時對過最豪華陣 gg
介唔介意講課左幾多

每次打完比賽d球員都唔滿氣，你地係會用道具加定係有其他方法回氣？

後防可以點執？ 前場真係好屈， 又快又大隻
有冇葡超巴打？

屌你老母一開squad battle個pack

fifa 16 玩開葡超
LB可以試下Alex Telles，我覺得葡超d LM/RM好撚廢，打全CM/CAM好過

西班牙點執

仲有Coates真心推薦

依家普通卡卡量唔算多
if個個星期冇普卡供應
變相要靠呢兩星期抽出黎既普卡做市場供應
量唔增加需求一直有咪會拉高個bid
過幾個月出哂d player pack咁幾廿萬隻個陣wfc

唔知邊隻出if呢

表面上齊腳但係可以點執好d
想買幾萬一隻嗰d逐隻換
我最先應該換邊個位

4321
前面bruma martins Doumbia跑到仆街

有無人登入唔到

100% frim Neymar kane

出去login 左ps network

Cm/龍門

新手一問
幾點會知道totw？

Martin唔廢掛
Bruma我連埋Keita同Schmelzer 前面用Stindl
唔明點解Stindl可以2年都咁撚勁

新手睇哂第一頁先啦

重點係連德甲咁後面可以用德甲中堅可以用Toprak

今集真係多左好多人用葡超

50幾pace會唔會太慢

有啦

有冇巴打Apps
清唔到outbid既人
清完個會彈翻market個位
但係係無清過
重開apps都冇用...

早知入隻kdb

真唔真 平時10點先出

初學者難度電腦都變到會搶波
無得放銅卡掛機回體力

可以食轉位置卡 lm變Lw rm變rw

打完sb有野抽架咩

dllm season撞到隊咁既隊 貴到核爆

btw咪又係輸俾我蔗渣隊

好叻吖你

英超有邊個門將又平又勁 求答

想介紹隻人比你地炒 之前買千幾蚊 而家已經3千蚊
Pulisic 多毛毛 rm 79rating 91pace
Hold佢一兩個月應該爆升

英超中場用yaya定herrera好？

Why not both?

頭先我都係咁，但原來係ps plus有條款更新，要你禁完先用得online

如果真係要2揀1呢

Yaya

我想問領隊卡除左加contract%之外仲有無用，我見我個陣容唔駛領隊卡都可以比賽

屌佢老味 岩岩打果場sb明明打world class
難打到ultimate咁
你想贏幾多粒呀ea，出聲啦

流料黎

draft mode冇人玩

pc?

今集啲球證

跟住futbin砌，但rating仲差一點，可以點攪

個陣點執好？
另外防中放費蘭尼定師奶好？

爆炸頭係買就快 升緊

u[img]

出左TOW 3

點解咁多巴打用黑b

賣左Isco賺10k

我有費蘭尼，但諗緊邊個好

有咩前鋒好？

原來TOTW 中左伏
sorry , 以為差唔多時間...估唔到D人咁有心PS

有冇巴打知k舒米高
好唔好用
睇數值好似幾抵玩

冇kxxxxxxxly

勁過巴禾

定係用馬迪打防中？

雙箭頭你地會用2隻都快定1快1慢?
而家用緊耶穌仔同Antonio
想用哥狗換Antonio

我覺得batsuayi不錯
一諗起用黑b就覺得會炒單刀

求英超平11人推介

用Kane, 禁區外有位起腳就入

我想問大家係咪都連唔到線 我一直話EA伺服器目前暫停服務

屌 ps4仲係連唔到

更新完系統Ps plus 有新條款要同意
入ps plus睇下做左未

唔同難道有冇特別唔同野出？

打到上傑2咋

只係分數唔同
但越高分越多獎

都要有錢買先得架

玩左咁多日都仲未開始砌隊

仲係炒賣中

屌
點解手機app
Set左buy now price
佢都係會自動變左最高

頭先10,000買咗Antonio (pc版)
係咪真係值

正 中左jesus

Jesus呢排個價係升定跌？

求答
返通宵更成晚冇得炒人

其實炒人主要係點炒，初玩完全冇概念

低買高賣

而家PS4 coins市價幾多？想放

係hold一排定即放？因為我見d出名小小既球員都搶得好勁

Redeem咗盒個code 係邊到開啲包呀？

英超平價攻中
Lanzini定Barkley好

lanzini

睇你要skill靈活定大份硬淨

我打41212(2)成日逼係中間
應該用大隻定靈活好

咁巴克利啦

OK THX

成日比人貼住曬 傳完禁曬L2都比人夾硬申腳搶波
搞到次次接到就向後行 好難造波 點搞

改patch 後同你一樣
同問

我都係咁 改完就冇場好波
朗尼都俾人一野撞開

兩塊神主牌！！
葡萄牙！！LW！！！

我跟足曬上面做
點解我唔夠86默契？

想問下頭兩個個分別係邊到 搞唔掂

四個國家 每個國家最多三個人

Loyalty?用依個陣打十場 前面有巴打提過捷徑方法

前面終於齊腳，之後到CM位
普巴，簡廸太貴買唔起，有邊個身型高大啲？

今集按L1 先唔會比人搶,
按住L1推左邊方向制已經好好扭

前鋒，後衛，龍門有冇咩平價貨好洗好用？

你比依條粉樣FAKE左啦, 我都奶左野, 你要改右邊先可以完成到

有無巴打同我一樣連唔到psn

lkk個pack伏撚到

方向制
向左向右

人地講到明打10場，之後再轉一個post

係咪入到去 斷wifi就得？

姐係成右翼
右中
右後衛
換呢三隻就得？

刷完十場都唔夠呀
佢右上果隻係RM，買轉位要成5000coins

佢咪轉左LOR

唔好交中間囉

岩岩第一次入去有10個pack
出番去再入得番c朗租借

買左連拿度山齊士，隊沒終於有d起色....
而家諗緊3個方案
1.前鋒换華dee
2.中場買靴里拉/丹比利
3. 用3皮野比後防補強

咁多位師兄有咩高見

禁l2叫d後衛行近d先開啦

似係個陣問題
轉番普通433可能仲好